18/19 taught master 圍爐區

先拋磚
今年第一年讀 pt
打算兩年讀完
讀嘅原因因為屎忽痕
純為學習所以讀得好開心
但同時亦窮到褲穿窿
同學九成係蝗係最意想不到

咩科？

真係好多nds 衝落來回呢

利申：報緊，好驚唔夠nds 爭

文科

Pt係同ft既一齊上堂？
8大ft master幾乎都係nds架啦...

睇科，問過啲frd都無我咁誇張

想讀econ嘅master,但本身ug唔關事

冇問題的，有d 數學基本野同成績唔太差就OK

但好似搵唔到econ master課程

Google 下，CUHK, UST, HKU, CityU, BU都有wo

有冇話要幾多gpa先讀到

Cityu and BU not deadline yet

真心不透明，應該唔好3rd honor 就得

唔該晒巴打想讀cu,但點拎到推薦信，仲要兩封

唔好意思 deadline 了。 要下年

Reference 要r 下宜家教緊你果d or programme leader. 你唔係負面地出名都OK 的 no worry

咩科

巴打讀econ?可以交流吓?

我掉返轉，econ出身得2nd low, 諗緊點洗底

唔好意思，我account 出身，worked for a few years，報緊econ, 剛有某三大 econ master interview, 問過下人, 應該入到， 上黎吹下水，希望有offer.

Just getting through the application process

希望唔會令你失望.

小弟覺得為工作，如你自問interpersonal communication skills multitasking 同 捱得，account 係不錯的選擇。 讀conversion ok 了。 再上qp.

小弟soft skills 太差了，才掉返轉

Chat at tg?

好

報咗咩？收到advertising offer，唔知係咪無人報